（有片） 惠州有醫護人員運送病人！

From 頭條日報

推

沒事兒 沒事兒

惠州有醫護人員運送棺材

要火化, 任何人等不得見全屍

諗返Death Stranding
唔火化既會變成BT

嘩屌 有畫面
我都有玩

廣東
香港仆街了

今次香港醫護重會唔會出盡奶力幫手呢

拍片嗰條友都仆街喎

個碌係咪腸仔飽黎